其實逃犯條例係會有得追溯之前犯嘅罪行嘅咩？

依家支港話要借大仆街單案修逃犯條例，之後用新嘅逃犯條例引渡佢返台灣受審
咁咪啫喺用新例去搞之前唔定義為犯咗罪嘅人
乜咁樣都得嘅咩
利申:完全唔識法律，好奇問吓

今次條例寫明有。明針對政治犯。